有無發覺少左好多文宣同放映會

有無發覺少左好多文宣同放映會

我覺得呢D 對部份中立/淺黃/藍都好有用 應該要做多D

大家都burn out了

沙田唔係有次做放映會時畀狗入非法集結咩？

真係好多中老年人圍住睇

派傳單最實際

PUSH

呢樣野
已經變左連儂牆

呢幾日天氣好差好難做放映會

連儂牆要有 但放映會都要有

1

放映會實測有係比未知事情嘅人睇

連儂牆係比已經出黎嘅人睇

目標對象唔同的

傳單無咁專心睇

會唔會係啲年青人已經再無錢自費印傳單...

連儂牆都好多中老年人好奇睇下架

推

覺得咁就去做啦

好鬼無力

可以搞多少少放映會

但呢樣係要要求政黨搞

放映機又要拖線 又要儀器
又要好少少音響 又要大屏幕
更要駁電

除左地鐵站
最好就係議員辦事處前播

一般人 點攞咁大堆器材

唔好多字，要少字
簡簡單單好容易吸引到眼球
Eg，中聯辦葉虎勾結黑社會
元朗鄉黑，拎鐵通大搖大擺放煙花
只要標題同appledaily一樣咁誇張就得

呢D 好似籌到錢者

文宣堅有用!! 好多廢老睇的!
請堅持!

連儂牆同airdrop既威力無直接派傳單咁好

幫手推唔該 好緊急
[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人

星期二先搞完黎wor
尋日打風又搞?

我都覺
依家個氣氛好沉重
身邊啲frd已經麻目咗唔再講

文宣呀

人都係鍾意睇影像

覺 之前個pattern 係
文宣> 出街派>出去行兼死線 > 升級

agger

依2日唔得掂

因為大家都上連登太同溫層 無點再理出面d藍絲喇
但其實應該繼續做文宣 拉到一個得一個

唔好放棄 唔好白白犧牲烈士義士

放影會要準備埋變武鬥大會

放映會有無試過播 烏克蘭 Winter on the fire ?

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

Pish

8月5罷工

覺

一早覺得=-=

真

光復香港
時代革命

休息下都要

想問去邊到印彩色文宣安全＋平？
驚踩入藍絲鋪比人打

呢類低成本行動要做多 d

旺角 尖沙咀 沙田 輸出革命

支持放映會
西灣河個放映會勁多師奶阿叔睇到眼定定 嘩嘩聲
好多人真係完全接觸唔到依D資訊

無資源
邊到搵部projector 岀嚟
好貴㗎
而且唔止projector 仲要電腦 喇叭 電源
派傳單又平又實惠
平靚正

真係可以搞多啲放映會 對淺藍/中立派都好有用

文宣一定要做
加油

文宣好多人圍住睇
大家幫手做

你一晚拍拍拍拍幾多次都好，唔駛break架？
你一晚射十次，就認為班老野都可以？跟唔到就叫圍住睇？

大佬琴日8號

學生裝備都有困難
依啲真係難搞啲

沙田巴打有冇諗過係新城市做迷你放映會
反正加下做咩都得 不如播下片等啲人企定定睇啦

係tg谷問下其他印刷手足啦

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

我要罷工

相信肯搞會有好多巴打願意課

推到有相關搞手

大哥 呢兩個月學生哥都係無業 自費出銀嫁全部

其實18區街站就有搞手
直接搵相關admin

我仲有keep住擺！本身今晚都諗住擺，但落雨

深耕細作

地區文宣真係少咗

但放映會係片
宣傳力好過傳單好多

資源問題
所以議員辦事處前面係最好

好多野例如 電腦 都已經有

仲要節省 運輸，搬運費
次次call van條數都幾係野

播片答啱問題送10蚊麥記現金劵。一定好多廢老睇
建議播鏗鏘集721元朗黑夜

比起連儂牆, 我覺得貼poster, 長輩圖成效更大

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

要加固返大家對五大訴求嘅堅持先

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

特別係老野

我咁講 俾人屌到飛 大家已經覺得唔要民意

最貴係projector
最好就清少少先多人睇

每次放映會
電箱至少2，3個
台

而且唔係區區都多就氾民議員

每次成本太高

雙管齊下

其實放映會嘅對象係啲咩人先

而家每個人都手執一部手機，share條link就睇到段片

放映會就要等好天（係室外先可以等人地行過都望到停低睇），亦都要搵場地，計人流等等，仲好有可能被滋擾同攻擊

所以我諗如果啲人係有能力上網睇嘅都唔會特別走出黎，姐係話會黎睇嘅都係啲無能力上網睇嘅，例如阿婆阿伯

室外地方又要等入夜先睇得清楚個投影，入夜後其實啲老人家多數都返咗屋企（呢排入黑後危險性大增，加上老人家多數早瞓）

咁其實係應該搞黎俾邊個睇，同點樣搞先會搞得起

連儂牆最大用途係吸納離地市民既支持喎
出過嚟既人應該好少睇

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

文宣真係少咗，好似冇人派傳單

[和理非回合] 今次放映會搞柴灣，睇你仲有幾多人黎搞事

借post share!!

柴灣今晚 7:30
地鐵站 A 出口天橋

想問就咁拎部projector播黑警片
駛唔駛申請
會唔會被拉

搵泛民區議員幫手系社區中心搞放映會

落雨呀

其實有, 但你都要睇下個天氣
加埋個運動行左兩個月啦

你話人血饅頭都好, 最好嘅文宣
就係721, 727
如果仲唔醒你都好難令佢醒

中老年人係對聲畫有反應過文字圖像

良禽擇木而棲

推到有巴打拍出黎
罷工潮文

今晚，我又再一次訓唔著。
睇到一幕幕血淋淋嘅畫面，我望唔透，我唔想香港咁亂，點解香港人咁唔肯服輸？我抱住我小朋友，關上電視。
我唔知應該講咩好，作為成年人我深知道反對係無用。

勇武抗爭？只會換嚟被捕同前途盡毀。
作為三大畢業嘅我，作為小朋友爸爸嘅我，睇到真係得啖笑。

五大訴求？喺依張國際焦點的賭枱上到底香港人知唔知道自己有幾多籌碼喺手？咁樣同我走去李嘉誠面前話要賭一千萬有咩分別？

望住天花板，喺我老婆旁邊我諗起另一個女人。今日返屋企嘅途中，收到一張傳單。係由一個弱質纖纖嘅少女手上得到，我同佢對望，點一點頭。我嘅目光無停留喺佢嘅面上，係因為我怕佢睇得出我尷尬嘅眼神。

傳單上面寫住「5/8全民大罷工」，我有老婆，有仔女，有父母要養，重有一層樓要供。罷工？唔係我唔想支持，係我有太多責任，我放唔低，香港有邊個唔係手停口停嘅呢？

一日又一日過去，每日平常的工作，令我好疲累，返到屋企開電視，又係一樣嘅新聞，一樣嘅結果，分別只係今日警察到底放左催淚彈，真槍定係水炮車。我合上雙眼，我問自己，乜野係啱，乜野係錯？

終於到左5/8，我老婆照常叫我起身，換好恤衫，我望住我個仔，雙眼開始模糊。

我無返到公司，走上街頭。
依一刻，我知道咩叫責任。

連登仔歸位: 罷工潮文

yes

傳達訊息
收得清係好重要
(不論音響聽唔聽，畫面看唔看到)

728渣打其中一個問題係太細聲
十米外都聽唔清講咩

放映會有畫面 同埋 夜晚搞
聲音要求比較低
但清都係重要

因為呢兩日打風？

推啊

Pishhhh

俾長者睇
之前啲放映會真係勁多老人圍埋一齊
令佢地知道每件事仲有其他角度
唔可以淨係睇tvb一面倒
一黎可以交流 二黎吸納更多人支持我地

入黎簽左佢 斷popo武器

琴日2萬幾 今日7萬了 仲差小小炸
幫幫手簽一簽

頂埋呀
頂到罷工

冇錯

其實打工仔或有經濟能力嘅人，可以幫手印傳單，擺落連儂場，有時間嘅人可以攞去每個屋邨派。

（派落自己樓嘅住戶信箱可唔可以？）

大風雨

我都想問葵青區有冇人派傳單想幫手

推 要錢就籌旗

非葵青區唯有幫你push下

要多d人出嚟幫手，輪流做
比時間戰友休息

休息下，去下旅行放個假，再接力

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

pish

係頂到五大訴求同時達成ok?

真係有好多人睇

8.5罷工 香港人加油

兩個月啦 咩人都有哂立場啦
而家打仗呀 真係諗住和平行街一隻狗都唔殺就可以贏?
呢d唔係叫示威 呢d叫示弱

Agree 其實和理非放映會好有用

有人班大商場轉台, RTHK32
播721
班老野睇到呆左

Push

IFC有3個女仔自發用手提projector播片
右後方有保安跟住行，冇阻撓

想買部平平地既投影機 係屋邨播片有冇得搞

push

覺得但大家可唔可以自己做先 下下都要人做 自己又唔落手搞 可唔可以唔好指意哂人地做

啱

淘寶最平果類 ok la

又係呢句「咩人都有哂立場」
文宣既野時時刻刻都唔停得
除左傳達最新消息, 亦都係拉攏搖擺賓州 同 淺藍既方法

無人知大三罷去邊集會呀 屌

邊個商場咁正

點轉台

印彩印印到冇錢

參考下我張圖

自行印傳單擺落連儂場，有心人就可以攞去派，甚至攞幾張返樓下塞落其他住戶信箱

g持 葵芳邨好多廢老
但係一部投影機都唔平

早幾日見到觀塘裕民坊岀口地面有播映會
多謝搞手巴絲

一直認為，要贏只得2條路
1. 勇武革命（中共用警犬打壓緊）
2. 全民三罷

要全民，絕對要拉攏翻啲中立港豬
文宣要做
但CCTVB都一定要追擊，雖然係副本，但打贏呢個副本攞到嘅獎勵係爆機必須的

我仲記得 69 前幾日好多人周圍派傳單
69 咁多人上街，就係因為咁

有冇人可以做統籌，等大家都可以去幫下手
我估好多人都好似我咁，
唔係唔想幫
只係唔想做統籌果個，有冇其他人「邀請」

死圖

黑白可以啦

想幫手派傳單 有冇相關tg group ? Thanks!

如果有心搞既要同地政果邊申請 要用團體名 跟住器材方面其實可以問政黨或者租番黎 跟住人手宣傳呢啲就大家都識做啦

真係要做

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

希望夢境成真
有另類放映會

今日印多d 8月5號 罷工資訊先

落雨打風

休息下

天氣好番啲嘅時候又可以做番

呢個真係有用，要推

我想問 8月3 8月4仲有無係遊行架？

加油

為咗香港 我會罷工 你呢？

而家轉印黑白貼滿佢

做文宣materials既黎黎去去都係果班
梗係會少左啦
希望大家各展所長
主動去做自己做到既
分擔一下大家既工作

Hea返一兩日，再返黎做過

我想問邊度印
想印好耐

呢個目標係返工人士

只需要2個人做
不用器材
接觸到既人多
應該冇風險

傳教係喺人地地方傳教
係自己地方傳教做乜...
that why 點解成日覺得藍絲氾濫
係因為佢地唔會縮係自己地方

推到有巴打拍出黎
罷工潮文

今晚，我又再一次訓唔著。
睇到一幕幕血淋淋嘅畫面，我望唔透，我唔想香港咁亂，點解香港人咁唔肯服輸？我抱住我小朋友，關上電視。
我唔知應該講咩好，作為成年人我深知道反對係無用。

勇武抗爭？只會換嚟被捕同前途盡毀。
作為三大畢業嘅我，作為小朋友爸爸嘅我，睇到真係得啖笑。

五大訴求？喺依張國際焦點的賭枱上到底香港人知唔知道自己有幾多籌碼喺手？咁樣同我走去李嘉誠面前話要賭一千萬有咩分別？

望住天花板，喺我老婆旁邊我諗起另一個女人。今日返屋企嘅途中，收到一張傳單。係由一個弱質纖纖嘅少女手上得到，我同佢對望，點一點頭。我嘅目光無停留喺佢嘅面上，係因為我怕佢睇得出我尷尬嘅眼神。

傳單上面寫住「5/8全民大罷工」，我有老婆，有仔女，有父母要養，重有一層樓要供。罷工？唔係我唔想支持，係我有太多責任，我放唔低，香港有邊個唔係手停口停嘅呢？

一日又一日過去，每日平常的工作，令我好疲累，返到屋企開電視，又係一樣嘅新聞，一樣嘅結果，分別只係今日警察到底放左催淚彈，真槍定係水炮車。我合上雙眼，我問自己，乜野係啱，乜野係錯？

終於到左5/8，我老婆照常叫我起身，換好恤衫，我望住我個仔，雙眼開始模糊。

我無返到公司，走上街頭。
依一刻，我知道咩叫責任。

推到大J/笑波子哥哥拍片！！！！！！！！！！！

可唔可以係放映會度播 香港電台 29/7 鏗鏘集 同埋 NOW 第171集 經緯線
呢兩集都有講警察啲仆街嘢!

最好係警察局附近, 又或者警察員工宿舍附近播, 俾佢地自己同啲家人睇返啲警察幾咁仆街幾咁冇人性!!!

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

講真就咁文宣同放映會好過連儂牆1000倍

連儂牆本身就好有立場可言
好易令淺藍/中間派未睇都已經抱持反對之心
加上連儂牆用既手法比較偏向動之以情
講難聽d即係煽情，比較偏向比返自己人睇既野
唔係自己人睇落完全係覺得圍緊爐打飛機

反而一般文宣同放映會(播香港電台血洗元朗果集 etc.)
就比較偏向說之以理
係片段同證據之下反映出來既事實(例如警黑搭膊頭)
係根本無話可說，除非支持血洗香港啦
不過呢種人都無可能拉攏到，所以無所謂
但係好多淺藍/普通藍根本無睇過任何警黑合作既證據
佢地無任何呢方面既資訊同畫面可以接觸到
只要比佢地接觸到，就已經可以引起佢地去搵更多佢地未知既方向
我地支持會再加上去，呢個先係重要

入返分區GROUP
你咩區

我有部投映機可以捐出黎
有冇巴打絲打有人啱用攞黎做放映會🙇‍♀️
小妹仲係中學生 啊媽唔比搞呢啲野

太多活動，burnt out...

召喚文宣組

學校lol

仲有長輩圖呢？ 我要長輩圖呀！

放映會同連儂牆

其實一直都有 係大家無再高調咁講啫

搵緊d平平地一千樓下既機

[多圖] 和理非流動連儂場 之 IFC偶遇絲打s

大家注意力去左前線到, 文宣都要加油!!!

更新! 五毛育成計劃爆光! 知己知彼

呢幾日落大雨姐 轉網攻

襯天氣差，剪吓片
等天氣好又有新片畀街坊睇

之前有十八區d 公海谷

依三日落大雨呀，同埋抖抖再出發

無burn out!!!繼續加油🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

搵到可以幫手夾錢

thz 不過要搵多d素材同片播

放映會好有用

見到唔少人屌冷氣軍師，近日又屌買飯票濫情之類，少做少錯？

多謝定巴打
不過可能要靠淘寶香港好少款

天氣差,無辦法

我睇格價網好多都2000up
淘寶驚唔驚海關截？
Ps 絲打

我留意到我果區連儂牆都係盡量印大張啲同埋少字 方便人消化 響人流多果一面牆就痴啲最爆炸性嘅文宣 將memo紙轉移到人流較少位置

元朗 天水圍 thx!

有片係吸引啲嘅

落雨啫

我試下買落嚟香港試下先
不過應該唔洗絲打夾錢
如果你住葵青區就到時過嚟幫下手啦

攰啦打持久戰

8.5香港人大罷工 香港人加油

呢個真
有一班偽中立港豬真係搖擺賓州來㗎
佢地日日睇tbb，慢慢又會覺得「變咗質」、「有人搞事」、「有鬼」
你唔日日做文宣，佢地條賓州就搖走㗎喇

狗抵死，但係咪由香港人落手就值得三思

屌俾錯負皮sor

睇果d唔係廢老黎 分番清楚 最起碼佢地願意接受新資訊

diu 特別係長輩圖 啲彩虹字

派傳單！派傳單！派傳單！

有識朋友係做文宣
唔夠文宣係指
唔夠遊行集會黑警圖定唔夠人派傳單
以我所知佢地依家整緊黎緊活動嘅傳單

頂住呀香港人

其實去到依家沙田新城市仲有人會圍住睇
但氣氛真係消磨左 大家都要加油

一啲啲
其實都會有

邊個話冇？

[和理非回合] 今次放映會搞柴灣，睇你仲有幾多人黎搞事

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

應該係唔夠資源，所以做唔到？
畢竟派/貼傳單用嘅人力物力相對都較少

冇問題啊

因為文宣同放映會已經無咩用

攰呀
我地要新戰果鼓舞士氣

建議放映鏗鏘集 元朗黑夜

呢個係最易聚到市民接受停低睇！

有冇巴打有興趣自發

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

屌你啦
已經係最低成本 都唔撚做
冇咩用？你界定？

就算作用唔係顯著係咪代表乜都唔洗做
整場運動就係要搵唔同渠道等支持嘅人更支持
甚至唔支持嘅人轉為中立等等

唔做就乜都冇

機場文宣做多d

大家加油💪

真？

［緊急］唔好當義士係condom ！！幫幫義士！

好呀到時買咗再搵你啦

放映會成日都比POPO收檔
連儂牆真心每日有人睇

話說放映會有無得快閃？
每區自發搞
唔需要大宣傳
宣接到公園放映
區內人自然會去睇
搞多宣傳啲POPO又會黎湊熱鬧

沙田警犬喺新城市畀人打嗰晚

我覺得要文宣總括下時間線，依段時間發生咗太多事，可能會覺得亂或者記唔清，一定要清算，燃翻起團火

大家盡力啦
返工放工都地鐵airdrop 真係有用架

你指突然圍住拉哂個班？
個個位明明係申請左集會 個日去聽到話個個位安全 去到十二點
啲狗真係好賤
其實你係條街用個牆做投影 佢好難咬你食喎我覺得

堅持

因為𠵱家危險性高咗好多

黑社會會放煙花 會打人
報警仲危險過唔報

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

希望係啦，我提出只係想大家小心，覺得應唔應該搞，搞手決定啦

ok

我果區因為連儂成日比人撕
派傳單會比較有效 感覺上派傳單比6月少左好多

邊區?

放工時間可以快閃 多行人的話唔怕 popo

邊夠膽繼續搞
班廢老打完人高拉低放

香港人頂住

無錯 晚上7-10 又唔需要多器材

唔係想mean，咁你會唔會落手去做？
文宣組我自己就見到每日都出勁多圖輯，加上44個義士被起訴，文宣組又出聲援系列又要煲罷工，其實係無停過。
而呢排成日都有襲擊事件，都引起到義工安全問題。
如果可以，不如你嘗試搵幾個同路人，自己去印啲文宣出嚟派下。

成日話冇人做冇人做 自己又唔做？

唔會
只要係公眾地方

好攰

佢地行過仲會同手足講幾句打氣說話

真心感動

想問下隨街投影有冇犯法?

身邊有好多政治中立既和平愛好者，每次同佢地講社會發生緊咩事，警察對市民做左咩，佢地都會話，”唔關我事/我唔睇呢D新聞/我剩係知D人破壞緊社會安寧”。同佢地講到口都臭，佢地就會話，”你唔好同我講，我改變唔到D咩，咁有本事你就去解決社會問題，唔好搞佢”。

既然佢地咁唔鐘意睇新聞，咁唔關心社會發生緊咩事，見到memo紙都會覺得影響市容。大家記得出街食飯，坐車既時候，千其千其千其唔好唔好唔好用電話開大個speaker睇新聞呀，咁樣會好影響到佢地嫁，逼佢地聽新聞，暸解到社會大事就唔好啦。

尤其係以下既新聞呀，大家記得唔好播呀，就算要睇都記得帶耳機呀! 做一個守法既公民，維護社會安寧，你我有責。

歡迎大家繼續補充唔好播既新聞。

落雨

乾返再痴

零成本幫紅藍商家fing錢
【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

文宣既料都算係足夠既
不過街外宣傳真係少咗

繼續做
唔好被打壓

,

返工就用公司資源啦

太長

落雨啫
好天先播到

大哥 都要睇下天氣
橫風橫雨 有人肯出黎搞 都無人肯留係到睇
過多一兩日天氣好啲先再搞啦
文宣好重要 連登係我地大部份人既資料來源
多啲推星期6 日 罷工 救義士既po!

文宣入黎做野！！

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

放映會其實要買咩架生

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

放映會好重要

點做到？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月1日 金融界快閃集會
8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

文宣唔係淨係呢啲嘅，有啲想出嚟嘅啊婆啊伯唔識上網都係要靠文宣知時間地點

好靚

咁係，但希望體諒
明白大家都希望聲勢越大越好
但要打一場持久戰唔可以下下都開大技消晒尐MP
至少我自己個區都仲有人做緊傳單同放影
亦都plan左來緊嘅活動

琴日有絲打諗到用聲音做文宣,

[突發] 文宣已升級

#我係香港人
#我會參與8月5號大三罷
#罷工罷市罷課
#7區集會
#直至政府跪低

將上面依段嘢錄音loop住播, 喺唔同地方用藍牙喇叭播出嚟, 咁樣可以比啲平時唔會行埋去連儂牆嘅市民聽到, 又可以比啲唔知罷唔罷好嘅打工仔聽到其實有好多手足都會同佢地一齊罷工, 大家一齊同行

唔知work唔work, 但想試下多啲唔同方式宣傳

文宣絕對多老人家睇，點會冇用!

認真, 攞返元朗黑夜嗰集鏗鏘集出黎無限loop會好有用

打風點攪呢？

係人多密集既地方用唔到投影機睇片既時候，大家一齊用手機睇片，開聲睇，效果唔會差過投影機好多

尋日我都開過post, 文宣， 連儂牆其實好被動
要開始快閃演講， 即使得10個人圍住聽都要做
爭取人同人之間既互動， 同感染力
就算有藍絲搞事都唔洗理， 自然會有人屌走佢

我屋企呢邊泛民辦事處就係咁
成日行過都會見到有街坊停企睇

連牆都少病講

其實係點樣派比真係唔知件事既人先難

倒不如…

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

播下RTHK 片囉.

走佬去台灣戈位CWB 書店
蕭若元
劉細良
香港花生. (金鷹, 于飛)
..等等

portable projector 兩三千就有, 你講嘅其他嘢全部唔洗, 駁電話control 播乜, 最重要都係要人去搞最重要都係要人去搞最重要都係要人去搞

自己推

希望夢境成真
有另類放映會
呢個目標係返工人士

只需要2個人做
不用器材
接觸到既人多
應該冇風險

就算其他唔洗都好，問題係錢
擺街站 放映會好多都係學生

學生們好難嘔到兩三千岀嚟
買玩具 食飯 已經可能用曬所有積蓄

所以放映會就愈嚟愈少
好多時都係問議員借
但我地又唔會打著該政黨嘅旗號
所以都難借少少

人係有嘅，有設備就有人搞

求原圖
我想印大張

又落雨 又打風 你播都冇人企係度睇。。。
天晴再播返

僻謠

[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#361

快啲搞返啦！！

應該係細projector + 白紙/畫布？

柴灣天橋放映會ing

[遍地開花] [和理非回合] [招人] 18區連儂放映會，我尋日就開始左西灣河，你呢？

Push
要做返
香港人係全世界最善忘嘅動物

.

[遍地開花] 去北角放映半打大佬，有播放裝備一齊去播!

我地而家籌集左啲資源

[遍地開花] 去北角放映半打大佬，有播放裝備一齊去播!

我地籌集緊資源俾大家用

[遍地開花] 去北角放映半打大佬，有播放裝備一齊去播!

要做番多啲

邊有用